[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (357)

HI

羅馬

賣衫sales Hollister u記果d 最容易識女 朋友都好呀

GRAD 左啦 FT

最後10蚊 等各位水救我

收到1000 蚊未?

波圖果場完咗？

快反杯呀

等你救我 想100上30K

羅馬反cup得1.57係乜撚野

買反cup?

咁你又未洗返工未-.-
再唔係既 玩tinder囉

我e家得番10 想上30都驚收皮

得1.57...

羅馬都黎玩野

照咁嘅道理，巴

估唔到TINDER真係有用 我個FD係TINDER食左>10條女 仲要條條都係大學生 有時都幾妒忌佢 又唔驚生性病架啵佢

1.6

返cup得1.6

tinder d 女傾完 麻麻地

人帥真好 未做到個心態好放 加上又唔係特別靚仔

波圖我屌你一世 一世都記住馬賽對波圖

完咗？

我rest in peace

仲有每人會買羅馬反cup?

羅馬角球無即場

27/10/2016意甲
[主]
薩斯索羅 對 羅馬
[客]
1 : 3 (1 : 0)

D女唔係好睇靚唔靚仔 見你四四正正就得架啦
特別你呢D事業有成既鑽石王老五

我都覺得有機會

g持

巴塞刷角

True

好撚彩冇買

11

又要jump

半大

Tinder唔同skout
Match過有個幾靚既女仔 我一黎就話出黎睇戲佢都應承
不過個人就好悶 永遠我搵野講

銅醜窮老利就有我份

利迷子比個狗會a/c or email黎

溝咩女丫 正正經經同我去call隻g

羅馬衝呀

無後續

禾呢

大大大戶

Ching next time

我呢

巴黎刷角

羅馬1:1 繼續！

半主羅馬

多謝巴打 Telegram 你有冇

有冇巴打小注左華倫西亞受讓2.5球

巴黎刷角啦

利迷又贏

感動 估唔到位巴打仲記得我

外圍

巴黎01

輸錢盲有我份 派錢就永遠無我份

你老母 買角大就40分鐘0角
角細就20分鐘5角 你玩埋佢

今年巴要買角大 皇馬買角細

今日輸夠啦 訓教

呢句真 今日咁樣輸左3,4場了

唔sick玩了 好累

lyon 1-0 PSG

過2

刷角啦

無telegram
留Email啦

有無北夠信心出場極易中既我番身
戶口： $15蚊

要一擊即中

蛇

利迷又是咁樣中標

tcchan299@gmail.com
好啦 多謝巴打
贏爆狗會

PSG Ng

出下燈水先

波圖即場3/3.5大
羅馬1.5/2上盤
PSG半主

屌3場對家

好想試下贏大錢滋味 買親過關斷1條 角大就半6全9 角細半1全10 唔識賭啦

正氣里昂

包sir

中風

巴黎主勝仲有1.9

你老闆 今季唔知我點解仲係咁買巴塞角細 上季買慣哂

包蛇KEEP到水準

6c

買入球單雙算

角細黨？

度多一場訓了

點睇?

Yes 不過13.5

今日輸到仆街

朴清800上二萬 on99

psg

7c

帕托拿圖[+0.5/+1] 呢場真係好東西 最衰AC 無錢

聽朝起身巴9.5細頂到羅馬上盤開埋我派500

帕托拿圖[+0.5/+1]帕托拿圖[+0.5/+1]帕托拿圖[+0.5/+1]帕托拿圖[+0.5/+1]帕托拿圖[+0.5/+1]帕托拿圖[+0.5/+1]帕托拿圖[+0.5/+1]帕托拿圖[+0.5/+1]帕托拿圖[+0.5/+1]帕托拿圖[+0.5/+1]帕托拿圖[+0.5/+1]帕托拿圖[+0.5/+1] 有錢快買

疤01

巴狗

1:0巴

笑

ok

三隊班霸

又要買反cup

幫你買用不用

415 了

太遲發現 可惜可惜 事也命也

叫完羅馬cup又要叫psg cup

跟唔切呀

有支持 咁抽夠1000

點解好正

華西加油 入多幾粒

Lm

Me

疤15.5s

完場你咪知 客盤贏硬

祝你成功派我

巴黎入未呀

已經加碼1000了 難度太大

1.32x1.35x1.97

9.5b輕鬆到

lm

華倫贏波頭十100

應左你EMAIL

OK 頂住

我

G持

巴D角去得快到

訓先各位派錢記得要派我

睇到lyon 唔敢買

支持

2

今晚啲波做乜鳩

巴黎刷角未

華西快手入多粒先啦

1-1巴

又燈

疤 1:1

屌

點解我咁燈

為什麼我總是沒機會派錢

疤8c

今次我仆街了!今次我仆街了!
齊來含撚仆街了!
(動物橫町)

客fg 半場追和
按樓買psg ng

太師我屌

有的

睇錯

巴黎cup

屌買完巴細波即入

叫糊位

Ching你tg我 我聽日去馬會

巴黎被禁屌

多謝你呀
朴初瓏 最可愛

里昂客w
山度士

TG左
Hi左你

里昂ng可取喎

On9 連續第三日一角超人

屌 rc

巴 12M

巴又黑哨

屌里昂都入埋 原來淨係輸利記客勝

屌你黑哨點玩呀

2:2巴

疤2:1

2-2巴

疤

巴抵死

華西

禁區拉衫又黑哨
你班撚樣對眼生起屎忽到

巴加

不設防

2-2

冇撚野啊

痴撚線半場4粒

NBA?

我究竟睇緊d咩？

疤狗真係好撚惡

可以入主其他

迫害半主

快撚到

半主斷緊垃圾疤

羅馬 2-1 莎索羅

你老母真係慘
生個盲既

買左2:1半膽諗住收硬

中左

唔洗jump往

你老母比狗屌呀
咁都黑哨

羅馬正氣到

係疤

差PDF

羅馬好球

Psg

點夠你地惡阿
12m係咪都黑哨 你地真正玩撚晒添啦

巴黎好波

PDF
一定係iPhone用架

psg goal

Yes 1-1

3場半大....乜都無買....

3場反cup

今晚啲波痴撚線

疤狗好惡

北京電視機

按左5M 羊1.75M
聽日俾首期

開波就喪刷C....無位入

對唔住 我睇錯收硬皮以為羅馬

今夜不設防

痴撚線

過幾日入番d錢玩下先 戒左咁多日

bet365封左巴個角球 傾緊半9全幾？

巴黎啲角

屌你老尾
小注先比我cashed
係咪要玩鳩我？

仲想點

[quote]

屌你老尾
小注先比我cashed
係咪要玩鳩我？[/quote］
我輸到買得20

試下派我

中咪算好

半場10角堅定流

重注串幾場半主豬左

好過輸先啦 我賭三日 三日都輸500

哥連反cup派50

利個場都係咁

半場10c 買左10.5b唔睇了

凌晨4點幾踢波啲後衛眼訓

Ok

巴黎cuped

繼續上

今晚乜事

痴線

半主竟然

psg 10.5 快d

夾埋架

牙油咁夜先上黎

隊隊都無龍嫁

禁屌 ? 調番轉就有

Lyon原來是個trap

啱啱先放工 想死

psg 11C................

psg繼續

中左 派哂佢

應該係全部夾埋 係華西唔小心一早劇透左 一陣羅馬同巴黎就會輸番一球

係我信念唔夠

認真 我又度下先

點解我要補飛

半11 全?

屌你有道理

巴黎10.5b cashed !!!

10.5 cashed

點解

半大全大好似已經收哂？ 輸到冇錢先黎大波

半大全大角大乜都開哂但我買得雞仔注

半大全大買左利個場

少注買羅馬對家ng先睇下係咪有劇本

疤8角

正氣羅馬正氣巴黎

3:2巴

疤3-2

夠薑入多2粒 巴塞

識唔識報分

9c了

唉 朝早搵場波車舊錢落錢好唔好呢

疤繼續刷角

唔好呀

13.5s

中左派一半

出動連c雅

聽日無波屌

拉傑迪單刀橫傳

羅莽頂撚死連c雅

羅馬又黎示範贏波輸盤？

疤比多隻角先
Roma上盤

羅馬psg

都唔緊要
冇12m嗱玩法

羅馬食撚屎

羅馬快d跟劇本失波

羅馬快D入多幾粒開上盤 屌你

45分鐘11c
90分鐘？

山度士

我唔要半7魔咒啊

疤停角

16C

全日重心西雅圖海灣者

半場諗都唔諗就買左細

疤比隻角

Roma goal

雙巴都要角大

巴黎12c

PSG 入未

巴塞角球冰封左喺9幾耐

等高水入10.5b

psg狗會臨尾轉左1.25 唔係里昂就食硬

巴塞角細咁都頂到

疤快刷角

疤冰封俠

巴塞角細cashed

巴黎13c

美欺一個過六個

巴塞輕鬆角細！

巴黎14c

4:2

巴4:2

1c

夠膽咪爆我9.5細

睇咁多年波未見過有一場波係下半場一個覺球都無

有兩隻

疤狗 52分鐘停角 停到尾

9.5

巴9.5s 巴黎半主呢條on9過關都開到 痴撚線

GD 蛇 好耐無見

9.5細頂到

又中 好痴線

巴半7全9

9.5細都頂到

等氣勢子派

好撚on9 一心諗住唔中 頂下頂下頂曬成場

頂住呀

唔好話9.5 10.5細都訓練心臟

係精神既

巴性感

角大黨一條飛都收唔到 又殺曬-2+2

買了山度士

巴黎15c

準備斬手指又話唔賭巴西波

Roma絕殺 psg nba

光總我嚇撚死了

贏就不用斬

又唔訓覺 職賭

唔差在里昂cup埋不如

溫埋呢課沖涼返學 聽晚先訓

好撚痴線 究竟你可以幾多日唔訓

Bot來

sleep is for the weak

巴黎16c

頂任呀

會唔會三場都開讓和

甘馬乜鳩比多粒ok

齊啡

估唔到 巴黎3.5賽前細又比我頂到

未完場

驚閪咩 夠膽咪入

巴黎17c

Psg成全你

巴黎18c

買里昂下盤幾經辛苦得半格

巴黎唔識入波
又豬晒了

好過上盤輸半先

我是想要全格的
咁都頂唔到

紅工 莫雷有無同路

紅牛

有矛水

泰連尼斯
艾斯賓拿路
西圖

奧林普想買半大

甘馬3-0!!!

派

莫雷

半0都3-0到

辛尼特

發覺葡超中下遊對決多數係主隊贏
可惜成日無盤買唔敢屌主勝

諗住輸 60幾先一粒

彭美咁都唔入

學生隊頂多陣

小保加個盤令我諗起上場西床

娛樂注

死火對哂

山度士入未

買小保加10.5好過啦 買下盤既話

咁你會贏 我燈

No 我都鳩買

唔sick玩角

尾兩關same

尾2 對晒

接納

1495 入球大細 星期日 62
奧林普(主) 對 班菲特(客)
入球大細
大[2.5]@2.40

$ 300.00

唔洗驚啦 我乜都唔睇 憑感覺買

山度士咁渣ga

出下燈水先

波圖即場3/3.5大
羅馬 上盤
PSG半主
艾斯賓路拿 下盤
西雅圖 上盤
莫雷利亞2.5大

訓陣先

希望朝早波可以幫補我整電話

壞左?

法國你日日都唔洗訓

尾場對了

而家返學-.-

爆玻璃

智大goal

愛滋渣ga

比多粒pls

半6全9 我屌你老母

奇蹟9.5s

早

半7黎

早安

上班嗎

大學都踢贏職業

不...上學

Me too

美職 想直屌大波波

做學生有多好

buy jo small 是否不智

否 信自己吧

Bb 我講緊希杭

眊早流流有得賭角

boca 10

5c

買左咩 角是魔鬼

繼續入多球定定驚

智利半大jump

小保加NG

大學1:1

順風點買都中
唔順點買都唔中..

訓 希望紅牛 莫雷有銀收

山度士可以入波未姐

訓教先

6c..

小保加6角了

山度士終於入 你老味

星期一8/10
星期二5/8
星期三3/5
星期四6/12
星期五5/7
星期六10/15
福岡黃蜂[-0.5/-1]
山形山神[-0.5/-1]
FC愛媛[0/+0.5]
曼聯[-0.5/-1]
飛燕諾[-0.5/-1]
波琴[0/-0.5]
特雷斯登[-0.5/-1]
摩納哥[-0.5/-1]
熱刺[-0.5/-1]
史浩克04[0]
利物浦[+0.5/+1]
希杭[0/-0.5]
羅馬

羅馬中埋
10/13

4點訓7點起身

訓返先

大胃

小保家1:1

小保加1:1 半大左

西雅圖

三舊1-1

山度士1；1

山度士 屌

三舊屎

美職幾時先肯開波

開大一

客隊有球王仲受讓 真係派錢波

Cup埋 巴西波

巴西波

🚬

巴西波好撚假呀

好撚心痛 5x1 斷疤角大9.5

仲賭朝早波

冇野do

我8串1 豬拉素都未出聲唉 收少兩萬幾

都話唔好買

算 反正係巴塞半7全9d錢黎 本來就應該輸左

美職角球gogogo

輸淨15蚊

小保加斷我半主

屌 同路 差一c

8 點 有冇人玩

無錢買 主

咁不如派我

得番30推落客w 小喬琴日無入比我

西圖goal

小保加入球未

一定不會再買巴西 智利波

假波

智甲兩場我地都輸緊一場

柒牛

Yes

咁大場美職

你老尾真係九角頂到

8點唔買客 就係傻仔

有buy

智大入未

買牛反cup點睇

一陣睇 尋晚有撐我既 抽
不過羅馬得半格 派500

訓左 想死

對家紅左 入佢老母啦智大

有10倍

請捐比有需要人士
例如我

靜番幾十

尋晚得幾個支持我 而家先撐不了

智大又紅

小保加入未

-.-

墨 半大全大 穩過枱油

我怒撐

踢波定打交

我有g持你

阿甲即場角派錢

紅牛入得未

冇錢點買

光總唔是買左13.5細都中咩

求抽

9.5s同路都有g持你

買左十蚊準備做善事

allin 唔中潛水

氣勢子

小保加

紅牛cupplz

小保加集氣求絕殺

你老尾 原來得4條友撐我

有冇人覺得宜家即場好難買?
成日買左就賠率變
我已經等佢轉左先即刻圗

小保加快入

4個抽1個有200

智大入 小保家對家頂實派100

LM

LM
無g持好似

買先停角

入未呀

狐迷 利迷 反杯 摸嘉欣個鼻 慕尼黑 一個唔識

唔識唔好理佢啦

支持派我 和波我輸100 你派100岩岩好

主客主主開哂派100

岩岩起身 g持

我用羅師父頂著連c雅 最大功勞是me

5個每人一百定點 唔知你地

垃圾拜搞到我條飛斷尾注輸半 賺少成k

禾

琴晚跟左隔離post尾兩場 fatfat

大家開心就最好 btw齊人嗎?

利子上水喇

差你呀智大

不如唔齊就分一百比我

嚇死 fake完對家入

Real

Diu小保加

On9小保加

大學生學人踢波 垃圾

垃圾小保

辣殺俾人cup

差大學入波

真係算班客勝⋯
客勝高賠

@22 cup ok?

什麼

小保加幾耐冇攻過

大學

唔通真係邊隊落飛 邊隊贏

大學生返去讀書啦 踢波

第一次乞到

垃圾小保加，主場不敗比人破

客勝6.5
真心岩岩想扑

92分鐘追和 allin和波

大學入埋 針

大學生goal

大學goal 頂撚實呀

連續幾個月買咩輸咩 想jump
係咪已經無機會反cup馬會

以後跟飛數買波 全部飛到波到

好波 頂住呀大學生

如何有理性地反cup

頂實

紅牛11倍反cup 2.52倍ng

唔好諗cup 諗拎番本已經夠叻

停角抵我死

定個止蝕位啦

玩埋今日 差唔多世界賽期
各位要小心d傳統勁隊

原來你買左

我星期四已經拎返 諗住再試下係馬會手上賺錢

輸左三皮 想去長洲租屋住.....

你條命得三萬咁賤？

如何有理性9up

出面有個唔見2皮既大專生tim

大學2:1了 好感動
派一個100 頭5lm抽 cdrom唔洗留

希望中我啦 跟我說早安嘅bb

即刻有得派

大胃妹買波有咩心得？
我買多數輸

就我啦

又豬返琴晚win個啲錢

大胃子真心勁

紅牛肯和未

墨超半大已死

又留唔到 唔係計岩岩留既咩

尋日子魚同1999

tg me 我尋日有事上唔到

@maybeday

請廣傳

佢地搵左你好耐

極懷疑反杯子只是個電腦系統

推

慢了

有u

好好笑

sorry

牛

西圖

Cup佢老母 紅牛

屌 早知岩岩唔lm 岩岩幫手叫都係要mon post

Red bull goal

唉輸左$1k
今晚拎$10k出黎all in柏林聯主勝算

幫你搵到佢地了

#412淫欲周子瑜17 小時前
1 7.淫欲 周子瑜

2 5.請回答1999

請比TG 我
tg:Reply1999
比多次 tg:hehehaha14
多謝巴打

激撚死了

計埋你好了 Sor

2.52ng cashed 11倍cup埋啦

hehehaha14

感動 不用往死裏打了

又轉名

如果只係斷小保加角大 我即跳

多謝反cup子

-6

西圖

墨超

ON9..2.25 買到1.8先買到

三萬對個學生黎講已經好多
每一次想拎番本既時候 總係揀中比人反cup既波 就好似呢兩日咁

星期六 科羅拉多急流-1/尼卡沙讓平半
星期日 蔚山現代讓平半/ 拿玻里-1 /小保加讓半一

買咩輸咩

場墨西聯有冇人睇緊

唔係事後 你有錢賭 無錢輸？ 我都輸左20k 讀緊書 咪返工再賭過 有賭未為輸

我呀屌

試下紅牛ng

輸開有條路 認真
唔順真係停

貼多次 燈一燈

學妹

紅牛 有種杯埋佢

拎去長洲租屋既錢番身

me

翻

我係你既廠妹呀

夠膽反cap埋1:2 囉垃圾牛

一百放經濟學妹 馬會户口

已經輸到癲左 個個月好似供月費比馬會咁

一百放黑名單電話號碼

停啦 戶口得番7.8

it 狗係咁廢

西goal

又靠即場大追返朝早輸果d

2:1

西圖goal!!!!!!!

G

西圖再比多啲力

小保加咁都買⋯
證明你錯方法

西雅圖音速

西圖 孝感動天

好彩你無錢買

好on9 買小保加ng 對家入
紅牛fg 輸12M 小保加角大 買完停到完場

就轉

停了

佢買晒最假果幾個聯賽

紅牛成班雪糕筒黎

馬壯b今次是你了
其他對不起 下次大把機會

我？

佢買埋首爾果場既話應該上左報ended game

有正路英超唔買

感動了
好似咁耐第一次有人派

下半場停角

西妹8點開主 西圖頂住的話派u吧

唔中都滿足了

對 tg me

小保加果場好撚假
下半場連完角之後停左幾十分鐘輸鳩埋

me都想u派me

支持月巴
英超是最正氣的
意甲呢d真心賤種聯賽黎

反cup又中

可能真係錯方法
有無大蛇可以教我睇盤 唔賭 純粹試下估邊隊中

紅牛幾時死

想買冇入球

點解我lm親果d都走數

反cup好波

紅牛80mins2:2
90mins反cup3:2

我都有黑單電話五十放

49000

扣本派哂我

細細地 跟大胃蛇 基金佬來

冇中呀

唔係頭5個lm有份抽？

右手邊先係中 我得抽字

😂😂

美職個主開得靚
2-2到既車主5/主勝

原來中左

唔派了-.-去call g較好

半6全6

Sor cup子今次不中u

岩啊 你話唔中 不如比我 我下次比你

帶埋我

冇咩見過你

終於有人派 感動

又中

哦 原來抽一個
反鳩子第二

米又系我😂

3:1全格

連連人

出下燈水先

波圖即場3/3.5大
羅馬 上盤
PSG半主
艾斯賓路拿 下盤
西雅圖 上盤
莫雷利亞2.5大 半0全3是夢嗎

唉 5比料

8.5s

No goal 一齊叫 no goal

請多d祝福我 有贏可能直接派你

曼聯利物浦我家姐都sick buy

氣勢黑名單？

應該有多兩燈

好

粒

別灰心 未完場 幾多角 幫你叫

將bfatfat

等到中午睇下其他三位中獎人上未 未上就得兩個抽了

我而加留名先

已上

山度士輸左1k 激撚死我垃圾假球假聯賽

我我我

戒一禮拜

mememe

墨西場波大到派一個100

留

竹田

得尋晚開左波有撐既先有 而家留既要下次先了

456佢啦

音速goal

500兩個分？

西3:1

3:1

將b 派我3:1

場墨超開前是咪有清叫人買莫雷利亞 跟左少少

我永遠在你身邊

睇下中午齊唔齊人
如果你地想分又得 一次過又得

我 有圖

派錢呢家野獎門人打和算啦

西牛又冇角

梳 唔是派 買得好少 純粹問下
買左少少參與下

買親角大都西
熱刺半5全6 西雅圖呢場又停

最好大家都會上水啦

買左10.5s

8點主隊差你

墨超開主w 頭3每人500

我都買左

中左記得我就好

去

屌 第4

ln

屌你地

有冇咁快呀

再快d啊

將b 收全格派我

吊牙-.-

渣ga

只求8c

連C好嗎

Noted

主

咁撚喪

事前既
Psg半主
巴9.5s
羅馬
山度士
大學
小保家對家
西圖 3:1
8點主

嘻嘻有錢整電話了 返學

屌你紅牛堂堂一隊上屆美職冠軍 輸到咁撚柒

無人派我 我自己入200推

lm等你起機

平半黎 買得500
8點主開埋就派啦

又係玩半場角球

你睇上屆澳職冠軍...

Seattle控住波唔刷。。。

貪心mod

求起機了 wowowow

紅牛今季廢到

內定既 唔留名了

貧苦學生 不了

比你tg我啦 岩岩咁落力幫我屌大學

半6全6屌你老母

改名係咪會轉運

有

好野 mark低將男 遲d起到機派番比你 今晚開始

紅牛上次拎美職係幾多年前？

半6全6 jump

88 分鐘冇入球1.16 收息

點解咁多黑名單 是咪開始有幻覺

Tg呀

美職狗黎

睇到我暈暈地

係咁改名

你睇上屆英超冠軍

8強歐聯？

8強

美職隊垃圾

hi cupcup

回憶諗番琴晚幫曼利大戰
同澳職真係無咩分別
個鳩個門前飛機
特別阿古獸
自己跌完再踢飛機波
Lalala門前腳軟抱頭
唔係假波都無人信

唯有等氣勢子派我

有人羊了派me嗎？？

hello

假波不要太認真

最慘係買大波果d, 機會把握好d 已經5,6,7

cupcup戰績好嗎

輸埋最後10蚊 退休吧

西牛又假波 比人入都唔比角

半6 全6

屌 半6全6

慘角

個大咪落左去角球度

-2c

咁撚快完

琴晚買球 以為利記加柏贏盤 希杭半6 應該贏硬 我屌 半6全9

10.5 想入細， 嫌低水冇入， 跟住一路逼車返工， 見到7.5 高水入返細， 好彩冇事

補多90 min都冇角啦

豬死

墨超 主隊0射門

又話西灣河好撚刷得

買親首發都唔中

一齊戒

不過真心多謝大胃
呢個weekend比皇蘇 利華 雷加 搞到重傷
好彩有你先有番d信心繼續跟你正氣盤

唔需要刷

好掛住上屆美職， 根本唔駛諗， 見銀河就半大全大
紅牛就大波角大
斬木佬就角大

今季不知所謂

上多一個 差兩個

之前有睇live 斬木佬班fans

Me2

根本唔夠班用bot既快....

派過你啦 仲有張入數紙

莫雷利亞一粒都冇......

Me3

拜神慕尼黑 摸KY個鼻 利迷 見字應一應

利迷應該訓緊 佢會上身的 別剔走他

主入未

點左你名啦

大jump

狐迷子支持主隊咁要剔走佢了

8點主

Add me

幫將b 屌 轟呀

尋日架

今季 斬木老 明尼蘇達聯 場場買大無死

下半場一直看著球探數著角球幫我地9.5s苦主打氣

是的 拜仁在此

我睇live睇住巴點樣唔落底 尼馬不停飛機

入波啦 布拉

巴不嬲唔落 不過估唔到琴日羅馬同psg 角都咁正氣， 唔夠膽買

我想比人派 主入ok?

夠唔夠霸氣

一陣中午就停 睇下五個上左幾多個
有500 睇下你地想抽一個 定平分

要改就改d霸氣d 叫巴塞 阿妓就只會輸埋老婆

平分心足

點解要成日針對我地阿仙奴

1:0

本身抽1000 羅馬唔爭氣 得半格

紅牌1:0

鬼叫我叫拜仁咩

Fake goal

365會錯應該都係射網側

到客入

對家入

0:0完了